大專最勁既人唔係剩係讀書叻而係識分配時間

係有錢人呀
有錢就成日留圖書館食女
冇錢就麻煩你補習同酒店炒散啦

你就放學返完炒散仲要趕份assignment
人地俾錢請槍做，放學就溝女

係讀書又叻又識分配時間